%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Copyright 2018 Louis Paternault --- http://ababsurdo.fr
%
% Publié sous licence Creative Commons Attribution-ShareAlike 4.0 International (CC BY-SA 4.0)
% http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/deed.fr
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

% Pour compiler :
%$ lualatex $basename
\documentclass[12pt]{article}


\usepackage{1920-pablo}
\usepackage{1920-pablo-competences}
\usepackage[margin=0.7cm, paperwidth={21cm}, paperheight={29.7cm/3}]{geometry}


\pagestyle{empty}

\begin{document}

Exercices du chapitre 1 du manuel.

\rowcolors{1}{}{lightgray}
\begin{tabularx}{\textwidth}{Xl}
  \toprule

  \tabtitle{Savoir}
  Ensemble de définition, Image, antécédent & \\


  \addlinespace
  \tabtitle{Savoir-faire}

  \emph{(Collège)} Calculer une image ou un antécédent & 19, 24, 27, 38 \\
  \emph{(Collège)} Construire et lire un tableau de valeurs & \\
  \emph{(Collège)} Tracer la représentation graphique d'une fonction & 31 \\
  \emph{(Collège)} Lire graphiquement une image ou un antécédent & 21, 30 \\
  Résoudre algébriquement (par le calcul) des équations et inéquations de type $f(x)=k$ ou $f(x)<k$. & \emph{Fiche d'exercice.} \\
  Résoudre graphiquement des équations et inéquations de type $f(x)=k$, $f(x)=g(x)$, $f(x)<k$ et $f(x)<g(x)$ & 4, 5, 6, 54, 59, 60, 61, 69 \\
  Utiliser la calculatrice pour tracer la représentation d'une fonction, obtenir un tableau de valeur. & 1, \emph{Voir le cours.} \\
  Problèmes & 40, 68 \\

  \bottomrule
\end{tabularx}

\end{document}
